屯門 寶田 Y字頭無人排呀喂 !!!

其他隊都勁多人排
得 Y 字頭條隊咁短

屯門 寶田 急需後生仔

瞓醒未 ar 喂

推

謝謝你

本身就多新移民
點有y字?

寶田好多強国人 移過黎

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

寶田係廢老區嚟
隔離建生良景田景新圍個個都大排長龍